［I/A］Romancing Saga Re:universe 浪漫傳說 (5)四眼黑絲玄武老師 不日登場

一陣先加置頂內容
誤中1001

Tech me

良心驚

無補技唔駛抽齋丁算

A角有補技就夠

大波老師

如果佢能力有死左全體回血一定all in 今次留石算

我可能抽幾下算
等黃金週／復活節再算

笞問卷, 300 石
好似話4月有普通pool 十抽必一隻SS 確定(一次)

必ss 應該都係重覆野

唔好啊
好想中七英雄妹妹啊

一個星期三次免費抽中ss，仲要冇重覆

好邪出門口小心d

二皇子啫
單劍職好雞肋

抽到SS就係勁，一個角色唔會一個style就打晒

第九章d法杖仲渣過前幾章既

有無雙屬法杖vh 到8-1 打唔到上去了

明顯佢地又入錯數
女忍果次都係咁

未有雙屬

情人節七英雄妹好廢水闇唔知想點

50抽 一隻SS 好彩係大波老師

光法up?
連中兩次光法

第一個10抽中左正太，第二個10抽 又中

跟住再兩個10抽都係得銀角

我想要老師呀

乜A海女都咁難中

我畢業都只有一隻
Saga D rate永遠都怪怪

用小號抽,100 抽齊set

我90抽先有
抽完得返20石

係戰鬥畫面,我覺得老師既點陣圖特別醜

今次有邊隻值得抽？ 睇落老師除左係ss外，技能唔係好突出

老師可以繼承A角補技,技能上已經非常突出,除非你本身已經有兩隻SS補師,如果唔係都幾值得抽

我被人叫唔好抽
仲有女主角個妹抽

據聞黃金周

靠保底去換老師... 幾個月唔駛再抽

屌60抽又白果

真係儲夠150抽先去馬...

而家無45000 石不會抽

抽多20抽中左
老師

依家個正常pool用埋張必中卷好唔好呢？

想抽就抽

四萬五 四萬五咁倒

死合只係係咁刷random搏d 怪唔中狀態技
d 怪勁到唔合理, 全體混亂屈撚到on9 又無野防到cls

隻game 的防狀態裝都係無用
得再生光可解狀態,唔係人人有白薔薇, 仲只可回一人
竟然無技可buff 可加團隊狀態防

敵人數量多既就帶晒有全體攻擊既法師，數量少既就帶隻有擋格技既放頭，就好易打

我瘋狂出全體技收佢地皮

你地用全加速減體果個陣

係

我呢個

我都係用呢個30000+ 戰力成日都俾怪打先要係咁reset 刷

我都係set 左一隊全體技,專打死合
小號法師隊仲易打...

3拳兩法，得一日要打第二次

裡道場換野果d item 999 已經上限
可唔可以唔好咁度縮

有日本仔整左個傷害計算+ skill 檢索
技威力用( )分別

SF2 角色打砂,石有up ....
打完再賣

899

個個pool都想抽

一有女女就想抽 睇埋咩技先

希望係新技

All in

兩隻吸收攻擊又幾正
但得30000 石驚抽晒都唔中

唔駛驚 一定抽唔中

廿抽中妹子

50 抽先中即刻收手

90 抽無SS

咁大鑊，
男吸血鬼3技主動回血好吸引

可惜，但經常遇到，我兩抽止下手痕算...

恭喜！ 兩個ss都係好野

推

新玩，隻新女吸血鬼值得抽？

兩隻吸血鬼都勁，你新玩既都有之前既限定既

吸血鬼pool 好似會放番去普通pool ?
special >普通pool
romancing 期間限定(唔抽就無)

啱唔啱?

早知唔抽依個pool
等入大pool都起碼有150抽ss券
依家又燒左30抽

七英雄 ... 不了

10 抽中咗女吸血鬼，應該換走邊隻？主力練邊5隻？？

兩隻都斬，但係隻怪獸好勁喎

呢6隻主力昇
部分有S/A 版都幾易得到,
王妹打主線會得到, 妹妹打塔hard 就有S 版,(召雷有用)

好撚多斬角

體力回復藥得99個位 成日爆倉...

ARMAR

幾時pick返啊妹啊

送券抽? 希望中返隻槍有吸血技好似幾好用

大學event , 針對弱點執隊就過

屌佢係咪要入一次場先有得睇弱點係乜鳩

4隻PICKUP 都有，可以慳返

係呀
450 血, 基本中全體技都死晒

4中3
不過無中果隻都係無咩用

斧頭女好用咩？ 女吸血鬼好似好d

一早用清光.... 好難儲

女吸血鬼auto用

日日都爆石回體刷d 水基本上唔會剩到

你地會唔會追ss lv50，定上到42就算?

42已經夠，3萬戰力已經夠打大部份關，唔洗刻意上50

之前沖左3隻上50, 有D後悔浪費左D萬能金

ss 慢慢等佢訓練出碎片升就算

20 hp
投資好大先20

有愛升過一兩次就無升好貴
+20 都多啦而家刷到7xx hp 都幾乎已經升唔到

等開放lv2
我諗能力值再加4 ,就feel 到強度

真愛

我俾卡特食錯左智力，依家唔知點升好

打左半個鐘7英雄小丑20層

屌都on9既，係咁魅了同混亂，打春呀

14 已經放棄左 全體異常技好on9

呢d降臨既獎勵一d都唔吸引

有咩刷?
主線關升人?

其實成隻驚d 獎都好雞肋

刷能力2 倍果d 人
道具呢排刷緊技能粉/石
之前刷光石但已經刷滿左

基本上刷一隻出黎看門口就可以停，你抽到SS版既話你唔會用S版，
你冇SS版既話隻S 其實練黎都冇乜意思。

我升到42就賣晒多出黎d碎片

諗住留返d 碎片睇下以後update 會唔會用得著

大更新

全部bug fix

邊有咁易
btw希望iOS批呢個版本
某popteamepic放置驚話有bugfix
點知遲遲未批新版本

其實你地ios 會唔會成日彈app?
掛機一個鐘彈幾次 定淨係我係咁

幾時先肯改兩隻補師每次都幫同一隻角色回血

你用咩機

咁問得應該得我有事
用緊6plus

我諗auto 既ai 應該唔會再改良

評價好高

我xr

下星期黃金週,一定有野抽, 留石

有影縛り緊係勁 2bp 大麻痺

留緊 yeah yeah

更新到2046

新pool
財寶之穴復刻

隻小劍手有機會超越聖誕莫尼卡

今次七英雄boss ,過到20
好運唔出-9 Lp技. 都打得過

今次隻野無咩狀態技auto 都過到20

可唔可以貼個隊型睇睇

打左幾次19都失敗就停左

陣型無咩特別 戰力3萬2
可能都係運氣加戰力轆過

過到了，之前諗住針對對面弱點用突武角打
上返斬打就過到

屌改左地圖掉率
刷1-2 normal成條體得一張圖

好彩上次已經刷滿咗水龍

女主角係弓...
咁SS 弓幾時出
個新陣後排都係似比人放弓/銃

屌測驗19 點撚玩成5 層 層層都咁撚多怪
有無人過到

過到了cls

回體水多到用唔晒

據聞要打難關先高機率掉圖

而家係 無得好似之前咁刷

刷緊VH7-2-4, 得70%成功率過到, 但都唔係場場有跌地圖
有無人有其他推介, 可以auto掛機既

auto刷緊 vh10-1-3/4 幾好出,仲可以升埋戰力
80%成功率左右

7vh d 怪特別勁好難打
試下刷8/9 vh 有無好d如果開左既話

仲未打到VH10, 打到VH8上唔到

刷緊vh9 屬性弓第二關順便刷圖
好穩未試過全滅

9-1-1應該最易打,有軍師同宿命法師就得

咁我手動試下打上去先

VH我卡在係7-2猩猩果關

帶水龍法，火法，妹妹 輪住麻痹

SS妹妹？

S就可以了

終於抽到隻劍坦, 再鳳武天陣
格晒所有招CLS

測驗必用陣過到好多關
無劍坦都好似有隻A 角有parry

打左成日一張黃金地圖都無, 洗唔洗咁難跌

大家D卷記得留到1/5先抽

點解??

而家果2個pool到時會加埋落去

手痕抽左

得32000 石...好驚抽唔到

十張

30 抽中2 SS, 完成
差A蜥蝪

110抽先齊

今次skip

手殘,禁左max
無晒錢喇

唔買最底果枝最抵買次次用晒都max 咁買

我臨訓想補個差額,諗住禁完就訓
咁就出事

原來扑左開po所以見唔到

唔知幾時有啊妹ssr

眼訓真係要小心d 㩒

其實咩陣先會刷/自動到活動VH10?
淨係入一隻加成已經到7收皮

好難全力3萬2 戰力都auto 唔到
而家落3 隻加成刷hard 算順便養下人

我連10既auto都未打

有4個洞,打完有4個遺跡
可以用nomal 打番黎的幣換幣入場(刷水龍都得)
用女海盜幣換幣入場

新角打主線冇兩倍成長好on9

遺跡打完15 就完成
16開始無獎勵,不過都照收入場幣

焗刷event ,event 又唔跌錢

Event升到5000戰力就好難升

呢樣真係好白痴

原來無左地圖刷
今日個尋寶一日清晒可唔可以出返地圖俾我

新手加入，有無咩要注意？首抽買定刷好？

而家用縲旋卷刷到出SS補先開game

SS補真係尾到on9
原身有隻50七妹
放假抽到SS補先知咩叫喪屍隊

其實補師最好都係白薔薇
七妹唔係專業補師，但麻人勁

人權角白薔薇
一日唔肯出多隻解狀態既
一日都係運game

神坦自解/聖誕雪人隨機解

縲旋卷個pool幾時先肯更新下，已經儲咗成600卷

隨機解次次都解唔中果條友

白薔薇真係好用
我每隊都一定入佢 一補血就滿血咁濟 攻擊又打全體 自己又識自動補血

差唔多有300 支黃水...
邊有時間打得咁多
等之後event 先清

抽唔到

一日要用30 枝

D水有賞味期限，飲得就飲

靠佢解不如搏人地打唔中好過

新手依加先玩遲唔遲

掛機睇女自high驚
無咩活動錯過左有損失

其實有少少

是但啦本身對個系列無愛既話以隻驚既玩法應該好快就棄驚

用冰法當半奶其實都夠爆機

貪有auto刷

而家隻隻驚都有得auto

其實做每個月都有新角雙倍同埋好多event，對新手入坑既成長好大幫助

而家刷首抽仲有螺旋券可以十抽多次

你肯定

都幾肯定 而家d 新game 10 隻有8 隻都係自己打
反而想知你玩開咩無得auto

終於出來啦SS弓

其實同小劍個定位有咩唔同

全部攻擊都可以打後排

終於有SS 弓
抽幾口算... 反正會入普通pool
想留石

幾時出 隻クローディア好好J

其實D主打法攻技既物攻角有咩用

Auto根本用唔著

ソフィア算唔算？

pad fgo

終於出新野呢幾日係咁有野download
但儲唔夠石睇埋技先決定抽唔抽

黑鬼唔駛專用三日月刀哪?

d 技好似唔錯 隻弓有大痲痺
被動技就一般般

仲有300 黃水
又半減氣...
一有時間又打, 清完氣又昇rank ... loop

唔太睇性能 盡量用愛角 期待Unlimited saga角色

過唔到第7輪

係咁升技好缺錢

d 技睇清楚先好升一陣掛auto 因為bp 亂左搞到用埋d 廢技就慘

30抽 0 SS

40 抽先中女女

呢個pool skip

十抽當參與

10抽 黑柴
想要女呀

呢d 會落返普通pool 既人遲早都抽到
留石抽時間限定既角好過

手痕
差啲想扔多十抽入普池

最近每日免費抽中左女吸血鬼,剛剛出的吸魂劍七英雄
屌,之前90 抽都白果

咁正 我免費抽日日都出A
而家除非有勁野出如果唔係都留石抽無得落普通池既角 打手同盾都開始夠用有突
而家想抽返白薔薇都無得抽了

今朝中女吸血鬼，本身已經有

入大pool後無pick up其實好難抽到想要既野
想係大pool抽到大海撈針
唯有靠每日一抽碰運氣（中左＝用哂果日既運)

1500萬DL,但係好似咁少人玩既

saga 老玩家應該無1500 萬
可能係刷首抽同廣告效應
送水送石都好密,玩極都有,到底有幾多人會真課

整game班友好鍾意放浪娘

活動送D水 用極都仲有
依家仲剩200枝左右 到期前點用得哂

開自動點擊都用唔晒

有
真課白薔薇
PS：不是我

今次skip 得 10 抽都不了

日本應該唔少人玩
香港好多人見到日文就不了

好勁喎應該
全Game最高基本腕力
速度又高
仲有暫時唯一既A威力全體技

就係唔明點解佢地整到咁勁
明明rs3佢只係唔勁既閒角
依家變左萌角

我有a同s, 應該all in 抽

我都鍾意放浪娘喎（雖然當年無用

all in 啦

之前S張圖好過癮

又煩又唔勁嘛

食多士趕返學

push

小號又4萬5 石,好悠閒

一早儲定4萬5石
等半周年

如果半週年送埋石應該都夠4萬5

9-1-4 幾好刷
有一半係屍,係大隻果D 有地獄爪..

914好似升唔過60

10-1-1/2 都好刷

914 升突/陽法，blue可以一個帶四個
1012 升斬/陰法
1022 仲用緊升打，但未穩

頂 抽唔到放浪娘
得隻7英

廿抽

10連得綠髮槌
好彩未50都有用

90抽先中放浪娘我屌

下星期二第2次生放送

睇仔仔不了

得d 呀叔

單抽中放浪娘

啱啱開始玩，可以點起手

抽隻補血先

收左個初始，之後清主線？

主線一得閒就打，一開始差不多無限體，記得每日打修練洞窟同財寶

除此之外有乜優先打過主線？

限時活動，有日期倒數果d，到期前盡打拎石
每日每週任都係要做哂拎石

新故事
妖精自爆完救得番, 送一個S 版

計10round關嘢第二層已經極難打，點算

BAN外掛
睇定路了

半週年活動: ban 外掛

前哨戰

打主線升戰力囉

用劇本狂禁刷auto 唔知算唔算

咁都ban 直接棄
反正d 活動無個吸引 唔係玩回憶一早刪左

角色升上去係咪靠狂用

狂用都要睇關既難度

秘傳書難唔難儲？得幾本唔捨得用

bot就直接ban
自動㩒暫時無事

11-2-1 刷打系幾好

每週任都有得送

聽日更新好似出統角

留名睇今晚生放先
新角會唔會有再生光呢

有無分析其實武器威力同+既能力點揀好?好似大劍，如果其他野一樣，邊把武最好?

英雄の大剣
威力+15
腕力+3/器用さ-2/素早さ-1

マスターブレード
威力+16
腕力+3/器用さ-2/素早さ-2

タタラ一番
威力+18
腕力+3/器用さ-2/素早さ-2

フランベルジュ
威力+19
腕力+3/器用さ-4/素早さ-2

今次生放送加左個女MC 上次全男班比人投訢完?

武鬥會一日限定是咪弱智

アセルス

次次都係加新關就更勁武器 上次法杖例外
刷到就刷最後的關
大劍 劍要力+
拳要速+
小劍 弓 器用+

即係只揀威力高就ok?
減屬性果d效果直接無視?

減果d 真係唔洗太需要理
一個角色封頂都80-100 ,減果少少唔關事唔影響輸出

到底白薔薇是咪會復刻

[img]

有... 右下角有佢
不過復刻池1 係 5 月 29 日 ～6 月 15 日
最快可能似係6月下半

半周年角色好似唔係好吸引, 真係抽白薔薇好過

武鬥會
2019/05/29 (水) メンテナンス後 〜2019/07/01 (月) 04:00
不過6號至7號先半氣 (仲有150 黃水只可29至31 號用)

可以轉skin

黑鬼咁快出第二款SS

知D 人抽左一隻洗濕左個頭, 有第二隻,你唔係唔抽呱
幾時出Sara

all in 白薔薇

sara 等啦
起碼出左rs3復刻再有sara

白薔薇真係要allin,可惜我得返20抽

45000石已準備！
無課既只會抽技能重要同替代性既角就算...

有四萬五儲備
allin白薔薇

入得game

屌ssr券中男傭兵

被動好勁

抽唔中 再勁都無用

黑鬼都勁

SS ..... 湯瑪士... 屌

SS blue 重覆

兩隻黑鬼

Blue都好，男傭兵同湯馬士真係

個event 塔得一種怪,仲要2 round 完,幾好刷
咩都抽唔到, 只好用S 版黑鬼,龍蝦
VH 左部屋,跌S 碎片率都高

眼殘睇錯被動，
Bp+1 睇錯成 傷害加成中

玩左半年呢隻game 個ac真係好好運
每日免運抽有時都中好野
一直忍住無石抽 儲左十幾萬粒石
上次一次十連抽中弓手
呢次第二次十連抽中大獎

免費抽

對上一次抽係白薔薇
估唔到咁實用 抽左幾次十連先中

想問下有無打得贏死合4

用擋格

女忍+七英雄體術果隻+普通版卡特+女宮廷火法+玄武老師

最後靠宮廷火法用火球同對面鬥磨血贏左

你試下用呢個陣 前面放隻體高或者格檔

[img]

擋格掂最尾用左鳳天舞陣一樣效果

都係全部用範圍技ja

秘傳書破 要20個花球係咪on9架

唔緊要啦反正都會刷多
次次都係咁

是旦啦

大召雷暈左一半贏左

好似話第一次app store 榜第一位
派多2000 石

日本應該真係好多人玩，上次直播有19000人睇

直播時都話SE見賺咁多開始bup水

唔知off左未
但在主畫面個遊樂場度按d有音符既妖精係有野送既
但唔知係按時間定咩黎決定幾時有

隻驚咩都未有都有人課緊實賺啦

出過5張金塊

Yes好似拎左幾次

D 池咁密
有償石又平一半抽可十抽,同每日100 有償石抽
抽到就恭喜,
營運都係食 "唔中果D 再抽到保底"果班客

用左50 抽,中聖誕名譽騎士
換坦技,死又回血... 正呀
已有白薔薇,可以放心留石

即係邊隻??

先要有另一SS 版, 裝parry,
鳳舞天放中間..
parry 就擋晒招, 自生自滅比人打死都好,一死又回全隊

聽落好勁咁

呢隻game 回技,坦技好屈 ,我當佢係可坦的回復藥
佢加白薔薇, 再搭有回血攻擊角(女吸血鬼,海盜SS斧)
生存力應該可以好高

唔明隻game 竟然無回復藥用,好反智 GG 都無得con
比人一場帶一兩件道具入場都好(回/攻擊/法術類道具)
得一種玩法,係依賴角色性能,同死練昇上去

遲啲玩法術隊

到底法術隊入唔入螺旋奶好

要補就入
呢度奶係全game top 補

痴撚線
抽下活動pool
爆兩次出3隻thomas
活動角得ハリード

俾一隻活動角你算唔錯啦

黑鬼招反擊技得1 TURN?

Yes,仲要應該係開左技先計
仲要大技黎真係晒氣

又得返2萬8石抽白薔薇

原來唔係1 TURN, 係得一下反擊, 唔似火法咁無限反

有白薔薇入白薔薇

仲有張SS 確認未用
6月1 日個池會有黑鬼, 可以抽

依家幾個pool抽邊個好？ 有白薔薇

原來仲有成150支黃水

緊係限定新池啦

有白薔薇抽新池

無就等白薔薇
PS我等

過唔到夢魔5

アザミ同アルカイザー放氣彈
ブルー太陽光線
白薔薇補血
レン全程做死屍
已過10

夢魔boss 關 佢反擊好痛
要用間接攻擊 或術
2-3 bp技有用
好彩我主力隻斧女招飛斧都ok
捱到去overdrive 就打柒佢

限定券35 抽有七妹,貓女,ウルピナ

全爆死 得一隻重覆用拳果隻七英雄

咁好中
我淨係中咗黑鬼

乜ss都無

ss券中左孔明要還的債

果個小號3隻
主號食晒屎
小號再抽埋白薔薇就齊寵過主號

見你地提先記得熄左掛水龍
終於50左水龍法
打埋D卷先
唔好再出50左個堆

解左200 場果個任務一隻都無出俾我
非洲到痴線

試過一行氣跌3次..
120 碎片之後就打極都無出現過
運game

我都全軍覆沒... 60抽，抽到一張新A角咁大把...

其實抽個陣 有隻怪由左至右走過 或者隻公仔著燈 一腳踢落去 或者踢完枝炮谷到爆咁噴 代表D咩?
著燈以為會有SS 但其實未必會有

有怪走應該無特別
著燈好似係有S
踢炮=S/SS
炮爆=多過一張SS

岩岩5抽都爆左下
但都係1SS(重覆クジンシー),2新A

夢魔除左要間接攻勢外.
佢係1.3.5.7.9 turn 咁開反擊
可以數住咁打,
2,4,6,8 用普攻儲BP或大招打佢都得

我想問水龍刷左暗法師後
再刷會唔會出碎片？
Thanks

會

有隻白色既有縫線既(白色有兩隻)走過都會出ss
不過都無所謂啦中唔中一早定左

死合 4 d 怪真係太撚硬3 turn 都未打得死一隻
又唔夠佢地快

新手想問下
技能覺醒係咪好重要？

唔好覺
會影響auto出技

新手升左一堆練氣掌上10ap就OK

去攻略網睇下，有講覺醒d咩招

百幾卷結果一隻重覆單手劍七英

勁野黎算好啦

抽晒兩張ssr券，課左優惠每新pool同復刻各42抽，中左:
新黑鬼x1
傭兵x1
光法x1
妹控七英雄x1
新年版卡特x1

得黑鬼同妹控係new
不過中到聖誕版貓女拎到傳授練氣掌

嘩，有七妹都抵啦
42抽咁多ss

睇清楚應該係妹控唔係七妹
開圖鑑既野係咁

呢隊過夢魔10

我連夢魘都唔想打

雖然獎勵唔吸引，但係得呢d關卡auto唔到，叫有d挑戰咪打下囉

如果我想打呢
直接auto第一關

打到6 就唔夠打

我係每邊42抽+2張SS券送果20抽券喎
加埋120抽

auto到5之後應該要手動

無解異常仲要帶隻活動角入去唔夠打

個陣 有加精神既話 唔係成日中異常

想問下女宮廷魔術師招技2 (セルフバーニング) 係咪只可以反擊一次但可以跨turn(每次指令當一turn, 唔係左上角果個turn)?

3回合，無限次數反擊

但死左就無好似buff 咁

Thx
三回合都幾長

唔多吸引

被弾時/まれに 敵の攻撃を回避する
得呢招有睇頭但要睇回避率有幾高

隻劍手1技好勁，打全體仲要減知力。
不過斬系多到唔想抽了

我都覺斬多到仆街
不過掉轉睇咁多隻斬所以斬系先勁 master lv 夠高

有S 版白薔薇姫

新skin仲要勁過原先果隻咁多，大佬原版都係限定嚟㗎

屌... 隻game 有好多畫師
唯獨有一個畫透視,同手指畫得都好差

有d 畫真係好柒下

機械人每turn 回異常又係好正

屌

即刻諗起有個日本cosplayer 個版本

圖就 唔擺出來

有石頭就抽
auto幾勁

要all in 舊白薔薇 希望唔駛食補底

一定要allin遲啲都唔知有無機會出

聽日半體武鬥會
仲差300場,好晒時間

要打500場

我呢個蠢材等白薔薇入手再狂打

預備ALLIN晒啲藥水入去

好快啫

慢慢來

其實好快一早清左
但真係要掛足全日

6月9號 七妹up

SS 券中七妹同SS弓

恭喜

想追白薔薇會有個壞消息，
因為同日會出埋S版白薔薇，
但係唔同Pool度出

預左啦 新pool 應該skip 無石

抽左SS 先係主體, S版都係比多D 攻擊手段比你
你好運抽完SS 先,再抽埋S 版
S 版90抽保底(27000)

S版白薔薇啲技唔多實用,可有可冇

兩個pool都唔多吸引喎

提昇上限用

玩左6日 係咁抽到打角

4拳+統夠了

快點比我抽

幾時到九號

嘩好多勁野

想問下入坑刷首抽依家應該以咩做目標好?

等聽日抽白薔薇
最好抽埋七妹就百搭

忍唔到聽日整左個首抽玩

主要練邊幾隻先會好d?

白薔薇,三隻拳角,聖誕毛二力

芭芭拉（最頂行中間果隻）都推薦練

謝謝兩位巴打體驗下遊戲先

咁講其實明天開個池我應唔應該抽?
兩隻都有主體了 但隻A女忍有技好似又岩用

你無S女忍？

得SS同A 無S個隻

抽啦

好
同埋我想問下要繼技的話 係咪都要拎個隻角出黎打到招技開到為止?

係啊

30抽

儲左咁耐終於歐次
十抽搞掂

果隻聖誕突角值唔值搏？

都係30 抽中左

七妹要5000課石先有得抽

大爆死，110抽中左一女忍一傭兵1湯馬士

再課40抽 抽左落隔離pool

流既，唔一定中妹，我中左monica

咁賤

保底中莫尼卡，庸兵，Thomas 真係慘過食屎

傭兵快50了

新pool個隻アセルス 好似係成隻game最高腕力同有低機率回避 都值得抽

150抽換白墻微？

我110抽先中白薔薇，好傷....
值唔值得補底40抽要埋聖誕毛二力？

最後40抽錯手抽左隔離個新pool..出左兩隻S版

退款又失敗左, 頂仲差40抽先保底換到

值，40抽一定值得換

我覺得唔值喎, 40抽都唔少..

感受到你當時既絕望

好彩30抽中到s女忍
淨低d石係唔係等第三彈好d?

我係無課玩家，40抽的確不少

係咪應該白薔薇加兩隻拳再加7妹？
仲有個位應該落邊隻?

你課多40抽，你只係損失40，唔課就損失多110及好多時間
你肯洗濕個頭，無謂差果少少

你咁多好角色，落邊隻都得，或者快手去水龍刷埋隻暗法

試試先
初始無戰力唔敢刷

水龍刷 normal喎 唔會唔夠戰力

想問如果ss女忍繼左s女忍招降腕，入關用會唔會升rank?
定一定要用返s女忍入關打先會升？

痴線架 抽到第150抽先中 其他中曬重覆 比我個萬五幣唔知拎黎仲乜好

一樣會升，降腕最好覺醒，咁就會2turn出一次

1個隻有格檔技 好有用
2個隻高攻同攻擊時有機率回血 都唔錯

感謝巴打

同埋想問水龍關卡係邊
搵來搵去搵唔到

我課晒3pack優惠石+720果3 SET
佢到21號我睇下依兩星期有幾多免費石先再睇住黎課

主線1-2-12 normal

抽完第二彈
第三彈會點

雖半年斷斷續續咁玩 依家想開遠征 但打到vh5-1-5 過唔到 d死青蛙勁到癲 搵返d剋屬打又打得幾百救教

同埋依家好多都得500幾血 點再上

仲有s 但s得隻法有練 50lv

本身仲想課少少支持抽七妹
發現會出歪 都係放棄

搵到啦 努力刷緊

得2%

明智選擇

40%唔敢博 玩咩驚都係非洲人

我衰衝動, 抽左出Monica先知瀨野

唔包生七妹

所以放棄左 反正依家都有排練

一係刷vh415但升極有限
btw 500血都夠打到vh8
你既人角同戰力都夠有突
肯定係選角同控制問題

昇白薔薇.......

新黑鬼續戰力好高，打十連戰仲好用過卡特

但平常坑性要去到幾多先叫夠 用到80坑打 d青蛙打落黎都300幾 得500血頂唔到幾多下

好呀 都今日先抽到 即升

用血頂？你抽兩隻神坦做乜

好奇一問邊兩隻係神坦?

睇返佢張圖，二行1同3，佢地招無敵技，可以吸引火力後block哂所有攻擊

用某些陣增加被打機率
如: 鳳舞天放中間

又第一位...
等派2000 石

社内事なのですが、先日の生放送でも話題に出ました
社長賞！(SQEX PRESIDENT'S AWARD大賞)をロマサガRSチームが受賞致しました！
これもひとえにロマサガRSを遊んで下さっている皆様のおかげです。
本当にありがとうございます！

現在開催中の半周年キャンペーンもお楽しみ下さい！

琴日夜晚坐左幾個鐘打 終於打琴上vh6-1-1

我知果兩隻係神坦 但要坐定定不停重打先得 青蛙招地震好鬼痛 都係搏到佢無連出先過到

有時可能去打鬥技場練人快D
兩三隻全體攻技就得

極速抽左9A1S 全重覆

玩落雖然覺得好肝但又覺得好正 原作童年回憶加成
想問下除左每日兩場錢關係咪無方法快D賺到錢? 覺晒D降腕技全體技就咩錢都無了

錢刷主線
同埋有d 活動可以換野既都有得換錢

呢隻game
我老豆介紹我玩
越玩越過癮

三舊幾水中呢條友都幾灰下

咁我繼續推下主線先
依家差500場鬥技先有得拎抽卷

張圖
好重怨念

原來七妹個pool有成40%機會中，無課玩家表示好想抽
難怪又上課金榜第一位

睇你肯唔肯拎5000YEN賭啫

提起又有少少想課

除左APPMEDIA 仲有咩網有攻略睇,EG升技

呢個有得睇技威力 , 部份A/S 技威力好勁,bp 又低 (天地二段)

RS KEKEKE版基本上好小人 但係長期都有人

3百幾 博40% 不了 何況落左普通POOL 終有一日會單抽出(執之前

又開SS 角2倍昇

送5000石

隻驚係咪無人玩

咩

新人啱啱玩左一日
主力要做咩先

好多體力劑 狂打武鬥會

白薔薇呢

呢隻好好彩地中左
同埋中埋今期綠色頭嗰條女

放心開波玩啦

用緊呢5隻
想問點樣可以快速升戰力
係咪都係推主線
另外限突啲金拼圖有咩途徑拎多啲

狂打宜家開緊個武鬥會
打主線升得都無咁快
另外遠征都會

有無人同我一樣換完一次之後
差40先可以換多次

掂都無掂過

應該會有其他event 可以換
夢魔果度咁少都換唔晒

武鬥會升戰力
無活動刷very hard 刷S 武

夢魔除左條鏈 我全部換曬🙈

呢個應該有限 呢d石好有用 會唔夠洗

換個陣

個陣係器用陣

呢5隻用咩陣好

速度陣
__@
__@
@
__@
__@
箭頭陣
______@
____@
__@
____@
______@

梳
太抽象
升能力
打故事就會拎到

一個財寶七層
另一個NORMAL5-2-12

唔該巴打

新手呢家入場最好 又有必SS卷又有成60抽開局最重要有人權白花抽
呢家唔抽又要等半年

呢家唔抽
幾時先有得抽

唔知*

好想隻game出多d難既關

雖然星期六日打10關個都算難 但打多幾次總會過到

Auto打到幾多就算，要手動十層不了

可以換金拼圖

係第八關最難打 其他都可以auto既

678層其實得好少章，auto我第7層都打唔晒

係咪有兩隻SS妹妹
想問除左依家有Pool嗰隻
另外嗰隻幾時有得抽？

另外想問同一個人物
將隻S升上30LV對隻SS有無幫助

無

一次性有豐富獎勵都ok
如果要刷就不了

新手加入

開始卡關
除左不斷打武鬥會昇嘢係咪無其他嘢可以做

主力幾多血

得綠毛同薔薇過500
其他7妹 女忍 聖誕Monica都係4百幾

你武鬥打到邊關

手動都係打到上級3 之後收哂工

放主力去遠征 想升得快就狂用劵

未開到最尾個遠征
但尾2嗰個已經玩到每次升得一兩點能力

有得起已經好好了
後期加血好緊要 可以上到7百血

有得加

好啦唔該巴打 唯有肝

AUTO上一

上一？

武鬥會上級1

用高速陣
忍者貓爪 兩個開場 10BP 練氣掌
其他人有 10BP 全體技就出
正常你有兩隻補血佢無
除非秒哂你兩隻補

D血好難升
基本能力值有60＋
血都係得6xx
成日比怪秒

裝既屬性都好緊要 可以扣少d

武鬥會升到600幾開始慢，710唔識郁，想快要真係要打VH7以上，不過扣體都多
將多d角色係武鬥會升到680-700，順手練埋技，之後衝VH9啦

打完vh11都係得600幾

其實如預到好難既關 可以試下用呢個陣 前面放隻格檔
死合 有時好多怪都要用呢個陣頂 因為快攻陣都唔夠d怪快 同埋好厚血 秒唔到

隻白薔薇 我已經好盡力練 應該算係升爆左

我呢家咁

試下換隻S白薔薇仲可以升多d

哇 好勁 原來仲有得升咁多

趁雙倍升到幾多升幾多
最緊要推最高戰力果隊
最高戰力上到去
可以carry埋低戰力既升

SS教授，SS精靈
SS新年傭兵，SS聖誕鎚
新event送SS兔仔

教授咩職業

銃

又銃，兔仔又係銃。一係唔出一出就狂出

數量少，預佢之後每個pool都會有

今日個死合4超難打
要用鳳天舞＋神坦＋好彩先過到
好彩就係佢唔連續放毒霧

想知其實係咪大家死合都係一樣

應該係一樣，因為見到日本仔貼出來話好難打既圖都一樣

SS精靈又係一隻高攻突，仲勁過小紅帽
精靈
腕力＋88%＋15，常時增傷（大），腕力上升（大）
小紅帽
腕力＋85%＋13，常時增傷（中），滿升加攻（大）

精靈仲要有 6BP 威力A 打人加腕力既技同埋 13BP 威力A既全體技
有望成為新一代既最強槍

SS教授 被動降知力 13BP 威力B 全體混亂技
未有其他style，暫時未有S/SS威力既技能
相對無咁吸引
我寧願佢有大爆炸飛踢

睇來今次SS精靈係大獎

博士d被動好弱

加器 降知 滿血減傷
仲以為A角既被動組合

所以精靈先係大獎

可以慳返

我都死左好多次係毒霧
最後試左殺死隻放毒霧先打其他

竟然

有無人新event打極都唔出兔仔幣？

要打到1x層先開始有，15層平均一場都出唔到十個，要1萬個coins先換到，係咪on9架

換到50LV

要三萬四千個啊！！！！

個event得9日，仲要出得咁少

打到20層連埋加成都係得90個
9日要打34000個
即係每日要打42場

呢家刷到得幾百個
幾時先刷爆

auto 刷到16 已經收皮
不過開auto 刷一日可以刷好多場

我AUTO刷13
但簡中炒車

Auto 16 非常不穩，你地會點組team?

近戰會比貓/兔仔反擊
仲要帶隻躺過關既教授
用快陣三拳auto好易死

仲要唔係場場跌，係咪有bug，跌咁少

你講得好岩，我用法師auto15還穩陣少少，用拳死得仲快，過唔到15，我又冇教授...

最好用銃打，唔會反擊又剋屬
SS機械人，SS女特務，SS教授

三隻都冇...

想入坑 但好似香港少人玩 日本就好多人玩

中咗妖精，原來冇s/a角繼承

18都打唔羸

舊果隻妖精都無能力up 唔知bug 定特登

我都係刷15 先穩
但刷左半日得2xx 個幣 難掉到

舊精靈同新精靈係兩隻唔同既精靈

唔好話刷滿lv50，淨係拎隻SS兔仔都有難度

呢隻game真係佛心之作
每個月都最少有50免費免石抽
人物能力又多樣化，好少有相同能力既角色
就算同一隻角都可以有唔同style
update得又密，event一個接一個打唔完
只係需要比較好運

有d吸引

裝左佢玩住抽卡先啦 有排你攪首抽

搞到中左教授唔知抽唔抽埋妖精好

我覺得教授多一兩個style先齊腳，妖精即食

無繼承都係差D

今次event得教授岩用d

個event畀人屌到開花，都仲唔改

我都屌啦
大佬
點可以九日肝到34000個兔仔幣

肝到仆街先攞到，仲要咁廢，好心大方啲啦，屌

貪心的小狗抽多30下2S零pick up
又回返去3萬石

新手求健檢 呢d夠唔夠做？仲有d石駛唔駛再抽？同埋升邊隻先好 唔該哂

白薔薇

抽啊

梳里
我自膠左
白薔薇完左

上網睇係佢最勁
但冇喇

新手pool好似都刷到
BTW
你依家個帳得光法,女拳,女弓,第一隻斧叫top
無奶無坦好難玩
好似都係再刷好D,最少要3拳+奶+光法

巴打 你玩到5百lv 好肝

神坦同光法係公廁，換碎片遲早有
新手我覺得唯一必刷係七妹
補血麻人雷術集於一身
其他角大pool等一抽出奇蹟都夠

Sorry七妹係？

第二

原來每一關都會隨機出怪
可以洗到最少怪先打第20關

太沒有效率
不了

我通一次關就 刷返第11關 貪佢有幾十石
呢次太難打 隻隻都厚血高攻多血

就算得一隻怪都好難打
一腳踢埋黎就死一件

我都冇刷了，放棄，呢d a SS又唔係勁，去武鬥會升下其他角仲好

個活動最on9既係新入坑既冇可能攞到

再求健檢 冇哂石 可開？

GO!

Ok我知第三行最右同第四行左二三要練 之後練咩好呢

一行4,二行1,2,4,三行235,四行1234

如果有時間既最好升兩隻/三隻拳,然後升練氣掌技到10AP
之後狂刷武鬥會就好快

明白 二行第3上網睇評價幾好 可練？

唔熟但應該可以

點解刷首抽都可以刷到咁多ss

買多石帳

二行三 唔算勁 速度超慢

我會練呢幾隻先，兩隻拳手練好練氣掌就速刷武鬥會

D人話要一坦一奶三攻 呢度夠做？

第一行右2係坦，淨係覺滿二技擋架就夠用，唔洗點練。

坦角淨係用黎推關，速刷升戰力唔會用到

真心on9 送又唔送得大方d
今次活動應該放棄，少一隻ss 唔少反正都唔會拎出黎用

好難，仲要唔係次次跌先恐怖
仲要機率唔高，成日都無

auto打唔係次次贏先on9
得第11關先叫穩d

打左兩次出250先覺得人生仲有希望

官方回應個兔幤既低機率…送返10支回體藥
食哂都打唔到十塊碎片

嘩，真係多撚謝喎

有無人已經用肝換到隻SS兔？

打到宜家先儲到一半
狂爆水應該得既

棄已放

有水攞黎刷主線好過

活動延長到7月15日完結

即係等爆肝換
好驚佢以後都咁開活動
呢隻兔有能力睇未

換兔好快咋嘛，50就辛苦啲啦

LV低，打晒一條體都唔夠200換5件餅乾

肝緊
但進度大落後

突然場場都0個幤
嬲到關game

Auto打16，見升唔到能力就放棄咗唔打

又唔升能力又無幣on99

其實換到 仲要之前有打銃既武器 未知都係無用

前10000分手動
後20000分開始掛機刷
30000分畢業lv50, 聽日等熄機

唔洗強求銃角，一堆拳手一樣打得過

維修完未呀？

打18以後先必跌幣

我連手動19都過唔到

試多幾次，試到佢出兩隻就機會大d

入得

水著

好似好多新野玩咁

屌
抽爆

個r杯 超難打

女忍世界第一

主角妹d 技勁到

阿妹泳裝卡面反而普通

唔駛諗一定抽爆
連隻s 我都要

可能有第二彈呀，睇路呀清

但個A角不了

A 角就算啦

盃1 都打得好撚勉強 講緊三隊都過2萬戰力
不過我auto 打 太懶

今期妖精勁唔勁，係咪應該等水著好d?

水著兩隻SS都勁過pool3好多下

今期妖精應該係現時突最高攻既角

其實每隊敵人都有剋制既方法
只要砌隊人剋敵就得
我三隊都唔夠2萬都打點盃123
但咩獎勵都無，係咪beta緊

睇佢個幣都無1/2/上/下
未必有第二彈

日日掛機掛到部iphone6 死撚左

我都驚部電話會爆炸

換電話啦

想問下隻game宜家做新手有冇咩嘢優惠
想趁暑假入坑

只係想刷夠出隻SS兔仔ja
都咁鬼麻煩 仲差80塊碎先夠換

this monment 仲有石送既event
開定個account收石先

明明2d game 都熱到痴線

而家唔換都唔得啦

玩呢隻game 用android 會方便d

我個無聊器update 唔到1.8
重裝APK 都話損壞

有咩分別
不過我為左方便隨時掛機所以先係自己用開部電話玩

就係方便掛機😁

隻兔 遲d有機會出其他style 諗諗下都係刷番10000幣先

icic
我買左舊野外置掛所以無咩問題

方便幾多

有無人睇過呢個？

係人都可以 edit

auto左幾日第十二關,啱啱好用晒有到期日d水

用咩陣掛好

我用呢隊，第一回合全普攻，
咁第二回合就可以全部人用大技，
順便練埋佢地招大技。
（千手觀音由rank 4升到40）

新手一個星期表示放棄

個r杯 有無人有提意點打法
我最前放格檔先有時過到關
打中好痛
D怪又打先過玩家

無陣容揀格檔好似難用
仲未知點打好

怪傑四 連第一回戰都過唔到

好難打

趕得到喎

佩服

30抽完成

好彩之前忍左手
頭70抽得1隻50左既SS
之後廿抽先齊

衝唔衝埋有水牆技好 個技好似好勁

水忍?
招技睇落勁,無傷反擊
但始終升滿都要11BP要實戰先知

中左女忍 爭箭手

要食保底換水弓

阿妹應該必抽
減傷回血debuff補
第一隻全體buff

巴打好勁 怪傑五都過到

+1

40抽中妹
女忍放棄雖然好想要埋

水弓點勁法

補血技，防技，弓技有混亂
每turn random 自己回血
補黎講好撚勁

留左100抽點知十抽中哂
官方出第二彈啦我大把石

刷完兔刷泳裝真係返去天堂

第120抽中兩隻, 起碼唔使去到保底

有衝動用萬能碎突水忍

50抽 最後20抽 中曬兩隻ss 一隻s

屌之前唔係話改auto 補血個ai 架咩
而家仲係補同一隻

邊到刷把水弓武好

抽哂石 中第二次女忍
爭3000 個章換女弓

vh 9-1-3/4 易刷
黎緊好似有活動出S 弓一係到時先刷

BTW升滿左水忍技
招反擊其實普通,打裡道場都係開兩次
如果反擊會補BP先算有用

差女忍... 已無石
米高

由七萬石變返二萬五石

招技要反擊時先識得升rank?

水忍招反技打R杯超有用

我只中SS妹，已30抽，怕抽到補底黎緊半年扎炮...

水忍又未到必要既
反擊技高難有用但大部分用坦好過
本身常駐已經夠晒勁又唔係等水忍傳技

中咗水弓就算啦

多謝兩位意見，決定留石！

今日易過尋日

有無組隊教學 真係第一回都過唔到

要生活好過，最重要是她

到保底先中 頂佢

兩隻中晒?
d 幣點算

終於換到免仔 脫離苦海

水龍技其實有咩用

未用到 純粹想集女女

出完到下turn 全體完對術/冷屬減傷
冷術減多d

換多40碎，慳8日木人時間

水弓 排名原來咁高

新手8日 無補 要刷佢 聽日希望刷到水弓

唯一 SS 補血 弓

仲差3xxx幾幣先換到，18層半手動中

換呢隻野 用左我好多水 但好似唔勁

唔勁呀 為換而換
我靠auto14層 手動就19都打唔羸

18層平均有50，但係遇到4隻就要手動
17層平均得30差好遠

有時直接跌仲多

我auto 12層咋 食左成100支水

大家都好努力，我覺得佢招大技係賣點，平時唔會用

用西瓜換卷 一抽入魂

仲刷緊兔仔

打左頭8關拎石算 最勁既都係得4000戰鬥力

呢個活動老手都好難刷唔好話新手
隻兔又廢，得招收益大刷錢有d 用

如果新手 我覺得拎刷兔D體同時間去升人好過
反正隻免真係廢的

只想抽隻S
抽咗成2萬石先中

隻s有咩用

件甲最薄

依家抽野可以當抽skin比SS

點解更新完入唔到game

要張圖啫 玩1時有用呢條女

攞完兔仔，輪到刷椰青了

仲差90碎先攞到
好想嘔

仲有時間，一係去打主線升下戰力先再返黎打兔仔，打17/18層效率高好多

椰青一日搞掂

手打到17,auto淨係穩刷到14/15

我諗住打5體刷，送既水已經用晒

椰青其實唔使咁急，全隊有加成打每日既3倍關，打兩日就拎左隻水泡主角，大把時間，又輕鬆

反而係今日出果隻玄龍可能有D難度
利申：未打

仲未打嬴 Hard隻玄龍

好難打
打到第七層己經被佢開場二連冷氣秒左
己經用鳳天舞陣

未熟pattern無得打
物攻又秒,又有反擊又有全體法傷
坦/反擊/扣攻扣智/水龍降臨都行唔通

升戰力咁慢，但關卡難度就升得咁快

打唔嬴Hard 開唔到Ex-Hard
拎唔到把水弓

刷椰青算

水紋之弓只係靚d, 能力同12章既水+弓冇乜分別

水弓係打玄龍之戰出，唔係打椰青果面

我知 我打唔嬴 椰青Hard隻玄龍
開唔到Ex-Hard 打唔到玄竜との戦い
所以唯有繼續刷椰青

有少少分別就係愛＋1 魅力-1

btw 冷氣好似唔係計法傷 唔知有無記錯

sor，我一早打哂以為佢直接彈出來

趁有咁多日應該刷主線升能力
每日刷3倍
應該10日都刷到夠打very hard

遠征升到4千幾戰力之後就冇用，多到用唔晒

Hard都可以 兩次三連擊就訓哂
主線 Normal 8章 Hard 5章 Ex-Hard 2章

椰青bonus岩岩刷完30個 椰青15000已經琴日達標
呢幾日都係帶哂4個成長up角色刷 Hard既第5關

升下s卡能力 到抽到ss就會有用

有啲A係有SS
而家未有SS版就唯有升住A

係丫 總之咩卡都升 還掂升完都有石拎

好彩有幾隻我見有SS 就升左佢啲S/A
有幾隻一抽中起碼即刻用得

A角都推到4000了

A角都5000-6000了

其實見到event有加成都推上去
好快就推到同最高戰力同級

你岩，冷氣係體術

要係咁降腕力/素早
全隊著哂防冷裝

第4層跌咗水紋之弓

有冇屬性？

呢把有冇屬性出

唔知道 不過我估會有，否則弓妹就廢晒

跌咗兩次都冇屬性

跌左把（器），淨係想要（水＋）

唔會廢既，用緊VH12既水＋弓都OK

本身都水屬，真係仲會出水+

平均6000戰力打唔打到VH12?
我卡左係VH921

第一把就跌闇屬
有屬可以放心刷

邊關跌出黎？

本身係藍色咋喎...邊度有水屬

把把都有水屬 17 㗎喎，升滿28，同VH12把水+弓一樣

刷有屬再要+ 應該好難刷
有得加器已經好滿足

眼殘睇錯

平均6000，總戰力三萬正常夠過到
打哂VH12果隊都係三萬二左右

VH921一開始果個"腦"放花粉一唔小心會全滅
有時唔一定係戰力問題，只係唔好彩
試多幾次就過到

又有bug 又派1000石

實測 聖誕卡莫尼打水龍仲扣得多過海盜小劍，仲要3turn可以出一次

卡莫尼打13xxx,海盜打12xxx

我要哂

我用落花流水扣得多D，但我果隻戰力高過聖誕
仲以為佢雙屬都剋先扣多D

4
用新角6 已經唔夠打

呢隊過第十層

勁，第二三隻我冇

仲未過到

水忍招反技識回bp

未試過出到(用左但無人打我）

大家都說這隊毫無參考價值

🤔🤔🤔🤔🤔🤔

399rank

由12月開始玩，差不多啦，無爆過石回體㗎

想問下吸血、回bp果d被動技能既發動同素質有冇關係？

隨機

第四第五咩黎

我連第八關都過唔到

白銀少女，毛二力

新手想玩
要刷到咩首抽先開得波

最好有七英雄個妹妹，加個補師

有無大佬教下點打R杯

骨隊勁到仆街 強牙下下過千
打r3

D敵人快過你出招 一出就秒你咁
無咁好心機組隊 我懶到打R2就算

好多關冇妹妹既幾乎唔洗打

打極都過唔到R4
係咁reset都打唔贏
D怪下下都秒，自己得3條友
對面就勁多怪
根本得麻哂D敵人先可以過到關
R杯係七英雄既天下
クジンシー(暗劍七英），ロックブーケ（七妹），ワグナス（鳥人七英）都係麻痺高手
如果唔係就要靠ルージュ（水龍暗法）
其他低機率既技係麻唔到咁多怪
死硬

7英 要打777隻先完成任務，仲要分兩批，得幾日畀人打

講開狀態技 係咪成功率計角色魅力值?

打ツヴァイクバトルフェス唔使用體

水龍
水龍
水龍

無啊妹表示 唔撚打

打下R1/R2都可以執到D R章換野
換下角/武器聖石都好

如果買首抽帳既話係咪白薔薇+妹妹就夠
刷左幾粒鍾都無 諗住買

最好有呢兩隻啦

未訓醒抽無料點知中呢隻 未知好唔好但今晚要買六合彩試試佢

而家可以刷主角妹＋七妹

R杯出現前，熱門倉管

好想佢出周回同加速.... 佢係肝既game但又無呢D...

反擊之炎單挑炎犬隊

Auto周回燒哂成體都好

原來呢關真係出到呢隻

刷到出左兩隻

我又出多左隻 痴線
之前打極都無

50左無野刷

新event，專係用來升hp700以下既角

岩哂我呢啲第17日既新手

呢隻越用越覺得四不像
補血又補唔多
魔法打人又唔痛
混亂人機率又低

Yeahs

我都覺 抽完好似中伏

新patch話update混亂機率
做副補仲OK既
佢識自補生存力高D

主補依然係白薔薇

屌

回復力相差太遠，水攻我會用ss玄武術士強得多

到底點先刷到水屬弓武

刷依家果把水紋弓啦

水紋仲未出水＋
想放棄

刷強化弓水+算啦

琴晚試3場都打唔贏

有無人知呢粒石加咩野

overdrive 威力
好廢

我都係用強化弓，上到VH12先再刷

用魔石融合刷成其他石好過

D新event多到

新聖塔

緋色の野望発売1周年記念

新水著衣裝，要課金買！

ok you win

next pool

LP 99 木偶

其實係同一隻

技 3 暴れ人形乱舞
属性：打
威力：SSS
コスト：BP13/LP48
種類：攻撃
覚醒段階：◇◇◇/ 覚醒素材：黒
攻撃 / 近 / 直接 / 敵単体（打）体術で攻撃する

SSS 技.. 不過最多出兩次

岩岩睇到想講

咁多新角 有排抽

有石就有排抽

15萬粒石等緊 希望唔好中伏

500抽

新關係練技既好地方

好屈機

Scarlet 有無得抽先好正

27000石

我12000石
又要再儲過石LU

交換所有skin 賣

呢隻好用咩

異常回復再加埋sss技 唔會渣掛

一關只可出兩次

我覺得幾好，可以配降腕

唔係水著食保底，都會抽下

呢隻game應該放唔到咩錢?

45000YEN

二揀一我會要水忍，反擊技得佢有
新貓女比較有興趣，被動技有降腕，冇聖誕貓女可以一抽

又炒晒30抽，連新s/r都無
總是管不住這手

呢個pool 會入常駐,我都係抽左一下參加下
上次27000 抽吸血鬼... 都係咩都無
每日一抽下,幾個月內中晒男女吸血鬼

每日單抽好耐無出過ss

我抽左先留意到，本身以為水著pool下半
成日都唔睇清楚就抽

6-1-3係咪真係有水弓
仲諗住刷到就50左阿妹佢

火風光速器力 水紋都出晒

讀心遊戲

所以有時一出就出到岩能力再+ 真係要買六合彩

45把終於有水

已放棄

升能力值更好

全力刷緊新塔VH10 果條+26防魅頸鍊
暫時得一粒

我完全唔知呢家我想做咩好

防狀態果d 都唔多work
太廢

裝完自我感覺良好

求其啦
有同無都無分別

真
d 怪能力高過你無八成都有九成中狀態

皇帝円舞曲理論上勁過忍者千手觀音
當佢係自動防異常既忍者
因為D防狀態飾物都廢廢地
專打D多異常狀態既boss用

黑皮水妖是咪又會有SS

就算刷到幾勁都好 我覺得r杯都好難打

新pool來了

又有免費SS

劍有得回bp 咁搞笑
佢送果隻都係難刷到仆街架喇

難刷 但希望唔好好似隻兔咁垃圾

新pool係咪限定

睇圖應該唔係限定

水法好似唔錯，不過唔係限定都係囤下石先

水法幅圖唔錯，不過呢個pool可以skip

手痕抽左12000石 0ss

唔係限定
完左會入普通pool

又玩通貨膨脹
幾十萬先換晒D野

有野跌好過無野跌

尾3奶+單手劍七英

好似必跌幣
好過上次

提下大家星期六日帶特定角去0AP清任先

邊關0ap

道場?

十連戰果個

R杯怪傑4 5真係難打到爆
同埋呢次活動送好多水

淨係打r3,新出到宜家已經可以召喚假面拳手

懶得打次次掛auto r1

我懶到打都無打到

贏一場清任務都好
雖然個聖石而家都仲未開始用

R3以上己經好難打，要靠運
快速麻哂D怪/閃燈果下殺左D怪

隻驚再唔減少d 運因素加返多d 策略元素好快玩完
或者靠大波妹圖仲頂到一陣既

咁要個個pool既SS都係女女先頂到

同意

想留石到年尾抽週年同聖誕

留吧留吧

哪有咁多大波妹

一直有玩開的話，動動腦筋，R4未到好難吧⋯⋯

バルテルミー會唔會係周年角

淘寶買左個90000石acc抽
冇白花，妹妹

買過另一個抽

定呢個都玩得？

淨係見個個話有果兩隻先開波

白花，你9000000石都唔會中到

$100買呢個起手可不可以呢？

冇白花+綠毛

100蚊, 我放比你好過啦 我已經棄左

無謂浪費個帳

點解棄呀？

無fd玩了

呢隻game不嬲單機 不過你ac好正

個騎士團開到而家都未有, 你都知有D fd抽唔到1,2水就棄架啦
所以最後得番我, 有D悶....

你個帳 好似齊曬最勁個d 唔玩真係曬左
我神運都無你咁齊

我淨係留石抽限, 係隻四眼黑絲要課1pack, 其他都抽9000石有就有, 無就算

新pool唔太吸引

不了

依家先泳裝2期

買左個綠毛，白花 $40 + 9000石

請問算唔算ok??

因為其他SS唔知勁定廢

老實講有d弱
綠毛白花OP
除左第三行既短劍角都勁
但拳武角一隻都無、萬能七妹又無
開局辛苦d

第3行隻小劍手勁咩

之前手機覆
應該話單手劍角都勁,除左ジェラール
アニー+クジンシー+バーバラ+水龍法麻到2046
可怕惜無七妹

其實隊好既隊

係應該有唔同屬性？

定係單一屬好dd??

睇返果關敵人啦

抽多6000石呢隻女拳好似ok?

YES,拳角最高火力;但始終有兩三隻會好DD
主要因為依隻game拳角火力靠敏捷
有陣形係加50%敏,就變左可以高機率先手清人場
其他武當然都有長處,但訓練黎講都係拳角帶人升多

之前有巴打整的攻略,可以參考下

20抽完成

咁厲害？！

跟

又係第二下十抽